可唔可以去中聯辦散個步

可以去一去中聯辦門口
重申本來香港人嘅目的只有送中，林鄭，警犬暴行
宣告但係因為林鄭嘅回應及態度
政府高層戀棧權位
迫使香港民眾不得不走向暴力和獨立嘅方向

sorry1999,我係p牌